警犬:終於到我岀場啦！！

警犬:你班暴民！ 唉吔！